2020.03.14:
 * найдена ошибка в fly_m2quat() - исправлена (+)
 + добавлена альтернативная реализация fly_quat2e()
 + добавлена альтернативная реализация fly_e2quat()

2020.03.09-13:
 + продолжена работа над библиотекой функций работы с кватернионами

2019.03.21:
 * исправлены ошибки в функциях fly_h2xo() и fly_xo2h()

2011.08.xx:
 + добавлены некоторые функции работы с кватернионами

2011.07.22:
 + добавлена функция fly_vector_rotate()

2005.05.xx:
 * проект был начат примерно в начале мая 2005 года

